點解元朗可以咁惡？

圍村人大晒？

支聯辦做靠山

上水又冇咩野（相對地）